睇完shakira 既super bowl 表演，發覺碧基係人生勝利組

煲老偶